（全民勇武）人地背水一戰點贏？

Popo一輸一定會被清算，個個懷住必死決心，裝備好過我

地，士氣好過我地，因為佢地根本冇退路。如果大家仲堅

持所謂道德底線人再多都冇用，再和理非真係輸梗，差你

一個好多，我地人多full gear 一齊向前沖 佢地都打唔到我

地拉，所謂狹路相逢勇者勝，次次退兵 被人追擊真係好

辛苦

不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力

啱呀屌

點可以唔推